\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが、使ったことはない
  \item armel / armhf を使っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っており、Debian 11版以前を使ったことがある
  \item i386 を使っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っており、Debian 11版以前を使ったことがある
  \item 使っていない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ takaswie }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが、使ったことはない
  \item i386 を使っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが、使ったことはない
  \item armel / armhf を使っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item 知っており、Debian 11版以前を使ったことがある
  \item i386 を使っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ あおき (sambar\_gamer) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っており、Debian 11版以前を使ったことがある
  \item armel / armhf を使っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ tMatsu }
  \begin{enumerate}
  \item 知らなかった
  \item armel / armhf を使っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ hihitani }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが、使ったことはない
  \item i386 を使っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ カナやん }
  \begin{enumerate}
  \item (回答なし)
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ysaito }
  \begin{enumerate}
  \item 知らなかった
  \item armel / armhf を使っている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ jsynth21 }
  \begin{enumerate}
  \item 知っており、Debian 11版以前を使ったことがある
  \item 使っていない
  \end{enumerate}
\end{prework}
